想問泰國黑警係唔係都係冇number

屌